有冇人睇過後街女孩

集集都笑到仆街
點解會咁少人討論

睇下先 好似幾正

侵侵 好好笑架

有冇睇過荒川爆笑團 我覺得都幾正

冇 睇下先